點解冇人講Tokyo Love Story 2020

第一集一開頭已經好好J

邊個網仲有日劇？

VIU
不過要逼睇廣告

含劇透圖

新番?

呢套咁怏有?

係邊個唱主題曲？

係咪同以前一樣故事

Yes
咁當然係現代
由打固網變玩line

d女主咁撚樣衰嘅

我都係煲返舊版好

劇透

agger